風暴後交通情況討論 8

好在九巴及時開返唔少線
但粉嶺仲係奶緊野

74x 好似雙向都開返？
頭先喺大埔中心十字路口見到觀塘返大埔有人坐

東鐵沙田仲要唔要排隊？

冇錯

岩岩去望過，唔洗

冇人推

做乜開吹水台

時事台post

有冇人知游泳池開唔開?

sor9囉
趕住撳冇轉台
傾到得啦
自

307係咪有雙向

此po已完
各位請返時事台正po
自 以示歉意

沙田又開始排喇

聽日正常未 聽日復工啦真係